# README #

'DirectX 12를 이용한 3D 게임 프로그래밍 입문' 책의 연습문제들을 풀고 정리해봤습니다
책에서 제공하는 소스코드 및 리소스 파일(Exercise Media, Textures)는 저자의 깃허브와 해당 책의 웹 부록에 있으므로 올리지 않습니다

- 단순히 수정하고 테스트해보는 연습문제는 제외합니다
- 코드가 아닌 툴을 다루는 연습문제는 제외합니다
- 책의 뒷단원이나 해당 단원에서 해당 연습문제의 풀이를 제공해주는 연습문제도 제외합니다

FrameResource 등 기존에 제공된 소스코드는 변경이 없는 경우 첨부하지 않았습니다
hlsl 파일도 마찬가지입니다
(단, 쉐이더의 경우 hlsl 헤더를 hlsli로 선언했기에 `#include` 문을 수정해야할 수도 있습니다)

일부 연습문제의 경우 이전 단원에서 충분히 해결할 수 있는 문제라 생각되면 이전 단원쪽에 첨부했습니다